jack wills倒閉點解無人講

如題
真係鍾情呢個牌子 行英倫風 間唔中儲到錢就去獎勵下自己買野 而家全線閂門做乜無人講

Qc好撚差

執笠都唔大平賣益街坊

老實講價錢唔平

後生仔無咁多錢買

另外佢既衫其實係鬼佬size

無身形著唔起

University uniform
過咗yr1 著都覺㭍

佢d料同cutting 堅差

貴

舊design先靚宜家又柒質地超差

唔會要錢唔要貨

咁撚7 貴,
特價完都唔合理
仲要執之前都唔大特價賣比人

無, 佢直接執笠

asos買d質地好過香港買

執左咪係asos買，英國冇事比人收購左姐

啲衫唔靚
得個名

d料廢到震

不了 標高價錢 懶係牌子

我著tommy hilfiger / fred perry唔好

有咩好講
咁既價錢咁既質素
抵佢執柒

我係outlet買都幾平 d 料唔差

英國買都OK 因為價錢平
之前女朋友買過比我, 話買左冷衫比我
心諗住係thom browne 拆問 JACK WILL 洗左之後 未撚著過
係香港價錢同POLO咁上下 買POLO好過
上星期見沙田圍左版, 我仲以為裝修tim

Tb同jw爭咁遠
心情有冇跌撚到落谷底

有, 因為由細到大收禮物
都係收屋企人買 自己afford 唔到

收女朋友點知係 行過就買唔肉赤
仲要撞christmas sales 50pounds only:(

咁你送過咩俾人啊...

買左呢條 係咪好可愛

個個19 韓國 SPAO 都執7左

幾錢啊
唔識評價女裝

以前cartier 個網買千幾鎊

性價比太差
又唔係特別 料一般 但賣到天價

哦⋯⋯件jw你當屋企衫着囉

得罪講句唔好介意 都幾撚一般條頸鏈

就係一般先可以成日帶住

只能講物非所值
一件裇衫750其實可以買到歐美牌子

咁撚柒都可以話係一般

咪係 真係自己攞黎

個質素都唔值呢個價

咁不如買paul smith呢個價位

屌你咁既垃圾po都上熱門
818 d post沉撚曬

btw JW d野真係好撚柒貴

我收到會嬲

無錯啊，之前買佢地個水樽跌一跌就凹左

關我撚事

男人眼光

因為而家有更重要嘅嘢做

執鳩咗？

當比錢屌下條女囉

一直睇都正評左你留言
因為見到想收thom brown變左jackwills 真係好sad下

見到條鏈屌左出聲即負皮
我寧願成世收jw

入去睇班淫賤女sales

D衫質素真心差
洗幾次已經變麻布咁款
忍唔住用黎當地布用

佢啲料好撚差

佢有3折喎又一城嗰間

樓主知唔知咩係英倫風？
jack wills根本就係英國版holister 仲要貴好多

又7又貴
執左咪好，有咩要討論

女朋友送左件jw hoodie
好撚好料 好撚fit身wor

價錢與質量成反比

因為垃圾

大陸料 英國門面
扮高質的垃圾design

港難當前

三線外國品牌執有乜好講

果然係高級人種品牌
性格都有型過人

而家去紅土
聽日去維園

全世界繼續㩒美金兌美金啊屌你老味！

佢d tee透到唔知點著

中間個圓形成粒lin咁
咁都話靚

佢咪英國牌子囉

英國緊係 Primark

件乾濕褸ok

推

笑左

毫無設計可言既垃圾

得啲mk仔買頂垃圾帽懶有taste喳嘛

who cares

真係好似

女仔著特別正

我以為條鏈係買比老人家添，好鬼似我阿嫲戴果啲

入去昅下d女女姐

以前係英國買左好多依家啲tee真係當睡衣